搵一套英文愛情小說

個故事係講個有錢家庭請左個窮家女做工人,照顧個有錢仔
但個有錢仔唔鐘意個窮家女, 話要炒佢
個窮家女串番佢, 係你屋企人請我, 唔係你請我
之後佢地走埋一齊